可能無意中發現咗一個極恐怖嘅5毛策略

本人稱之為漁夫戰術，如有雷同，實屬巧合
漁夫戰術，顧名思義，就係撒網收網捕魚
撒網者，就係開一啲極具爭議性嘅post／留嬲打嘅言（亦有一稱謂，叫磁石5毛）從而令人氣上心頭，中計幫推
依步睇落非常正常，要控制輿論啊嘛
係，之後收網依步先恐怖
於是，利用連登仔風聲鶴唳，草木皆兵嘅心態，收網者反其道而行，開一個＂殺無赦＂嘅post，將一切係撒網5毛開嘅post留言嘅，都當成5毛，並鼓吹有殺錯冇放過，通通block曬打入冷宮。
自此被屈巴絲同block人巴絲羈絆全斷，5毛最終目的達成
原意係好嘅，但係唔岩邏輯，下面會解釋

喂，你有咩證據先？有，本人已經首當其衝，食咗依招
撒網者：
收網者（事先聲明，本人唔玩誅心論，唔覺亦唔當佢係5毛）：
希望大家唔好推上述嘅post，陷我於不義

屈毛狗其實存在左好耐
當佢地有智力障礙得架啦
永遠只講立場，唔講道理

點解我話block曬依個方法唔work呢？
首先，描述一下個位巴絲嘅邏輯：屌你老母咁明顯嘅pr post都推，全部都係pr啊！block得！
於是衍生出幾個問題：
第一，pr有冇必要係一個已經上咗熱門而又有爭議性嘅post度繼續投放資源？其實一個post要上熱門，根據本人目測，最少只需要3個account，於30分鐘內連續以有＂內容＂嘅留言推post就得，感情台啲垃圾post就係咁上熱門。借問聲到底有冇巴絲查清楚熱門個algorithm?要block幾多人？幾多分鐘內嘅留言block得？係我覆個個post個陣個post已經上咗熱門，而我亦有用不推文，請問又有冇巴絲check過個不推文function有冇用？

第二，唔係個個巴絲似你地咁叻，一眼睇得穿係pr post。極端啲講，當一個pr post有100個account留言，99個係5毛，1個係非活躍／新會員，請問點處理個位會員呢？一視同仁，殺無赦！請問係連登冇高登個隻起人回過咩post嘅起底功能，你點判斷呢？同埋其實你係圍爐，當連登係資料中轉站姐，既然圍爐，當連登係資料中轉站，又請問駛乜block人？只要follow圍開爐嘅會員，然後推post就得

非批鬥，希望佢地睇到

1700正皮
已經唔知幾多人block咗我
到時我有咩發現，可能冇人睇，連登性死亡
雖然未必有用，但係至少想人知
唉5毛未死我先死

連我都被屈毛
超多打手出沒

推咗先

個人覺得唔好二元分化
Eg. 泛民vs熱狗
五毛vs cctai
就算明知佢係五毛都好

互相指罵只會破壞討論
成個帖內容又空洞

認同唔好二元分化果part，不過如果講緊一d 主張ban 五毛嘅post，依個情況就別論，因為係依d post 係集氣post, 真心唔需要建設性嘅討論

所以五毛首先block 人然後硬推再玩引戰，因為佢地覺得admin 唔會做野，而最終目的就係將其他user 將注意力由任務post 轉移到睇佢地罵戰

佢地一係堆埋係同一個post
一係就一隻都冇
好有系統